罷食吉野家嘅記得罷埋超羣

因為兩間嘢都係同一個老闆！所以你班中環友咪on99咁日日走去幫襯,唔好因為貪平買佢哋啲飯同蛋撻！

散水餅買東海堂啦

其實間野唔好食 所以做極都做唔起

超羣垃圾到無論佢咩立場都唔會去食

內面啲人做嘢好撚hea㗎咋

美心集團

藍？

其實美心集團真係無乜野，唔係主要要針對既對象
反而吉野家同超羣就

我覺得你哋如果罷唔到吉野家,咁就罷超羣喇,一街咁多麵包舖,使乜幫襯佢吖.

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

點排散水餅都唔會排到佢 靚的唔會搵佢 垃圾的可以買美心 什至蛋撻 唔派就算

蝗嘉爾代言月餅

我建議大家幫襯啲舖仔仲好喇！

7月起冇再食過吉野家

我一向都好少幫襯.

淘大吉野家做咩咁多人去食

中環嗰間都係喇

中環班做寫字樓嘅,睇post喇.

好多年冇食過
好撚難食

agger